養左貓一排屋企人突然話唔想我養貓

本身養之前都有問屋企人反唔反對
佢地都話冇所謂，自己執返d屎尿就ok
點知養左一排佢地好嚴肅叫我唔好再養
問點解佢地又淨係話見到我隻貓覺得好煩
唔知係咪因為隻貓有病，佢地見我比咁多錢醫佢覺得煩

唔會考慮棄養，但聽佢地講完好驚佢地會趁我返工掉貓出街
可以點令屋企人改觀

無圖好難討論

先下手為強

ON9,佢掉隻貓出街,你咪掉佢地出街,佢不仁你不義姐

你屋企人有出錢醫咩 做咩唔俾

突然唔想養兩老，唔該兩老交間屋出黎，死出街自生自滅

冇我都唔知
自問真係日日掃地吸塵
又冇搞到佢地

但佢地好鍾意乜都屈落隻貓到
有時廚房有臭味又話係隻貓搞
但我隻貓都唔入廚房

層樓又唔是我的
有能力搬出去我都想搬
但隻貓每個月睇醫生都好貴
未負擔到搬屋

搞咩每月睇醫生

放棄你屋企人，叫佢哋走

呢D冇信用既屋企人真係仆街黎
一係一開始唔好養
而家養左就係度嘈嘈閉，逼人棄養，陷人於不義仲害埋隻貓

前幾日先見有單，個女仔為左隻貓搬出去住，佢老母偷入佢屋企放走隻貓，仲坐係度等個女收工返黎，笑笑口同佢講你隻貓唔會搵得返架喇之後個女仔日日搵貓佢就話個女緊張隻貓多過孝順父母
點解呢個世界咁多蠻不講理既仆街

咁你仲要靠屋企住即係自己都要人哋養
當初做乜養貓

間屋係兩老 樓主窮撚無錢搬

上面覆左

養撚左先彈弓手
你叫佢自己走

同屋企人住＝要人養係咩思維，姐係返工賺錢比家用但係屋企住都係屋企人養緊你咁話?
其次人地鍾意養乜都係一樣，屋企人應承左就應承左，呢D大事都有得彈弓手？

不過起下樓主底
一時又話有流浪貓跟自己
一時又話自己接左隻貓
一時又話屋企人執貓
一時又話係阿哥接左隻貓返黎唔理
究竟樓主有幾多隻貓

連登仔真係好撚廢，d 留言淨係識話踢2佬出去，無人叫樓主打多份工自己搬出去住。

呢單點止蠻不講理，直頭惡毒

佢一開始同我講唔比我養我真係會放棄
但又要話無所謂，而家先黎話唔得
暫時黎講我出去都會鎖貓係房
但長遠黎講都唔知點先可以令屋企人接受

老野係咁
本身佢地聽你講想養貓
係睇死你根本冇勇氣冇決心養
咁咪扮開明話可以但係又唔負責囉
點知你真係咁有心
佢就自尊受鋤
本身唔係你隻貓錯
亦都唔係佢特別討厭貓

佢明明係睇死你係廢柴冇撚用
你養貓呢件事
完全破壞左佢對你嘅唸法
佢要修復返你係廢柴呢個印像
所以一定會迫你就範

再重申一次
唔係你錯 唔係你隻貓錯 唔係佢特別討厭貓
而家佢睇你唔起

就係樓主咁大安旨意咪會比佢屋企人過一楝囉
我無話樓主咩唔便上綱上線
我鄧隻貓慘啫
你睇下你
講下就起哂鋼

有冇貓圖睇下啊？

搬出去住先安全